留下句子給2020年的自己，一年後回來看吧

願所有愛我的人平平安安，希望可以快啲醫好自己嗰病，定咗要做嘅嘢就俾心機盡力去做吧，不要令自己後悔。

致已經在天國的親人們，我們從來沒有忘記過你們， 願你們在天堂一路走好，被溫柔以待。

願榮光歸香港

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招